覺唔覺達明一派真係好正

個人好鍾意無風的秋季 忘記他是她 你望，我望 天問
最重要係之前出嘅歌到呢家聽都好諷刺

恐怕這個璀燦都市光輝到此
30年前已經批死

鐘意石頭記果類

後窗 愛彌留 愛在瘟疫蔓延時 天花亂墜 青春殘酷物語
新嘅1+4=14都唔錯

啲歌而家聽返都唔覺out
達哥好撚勁

青春殘酷物語既曲詞都係世界級

你個名

係，歌詞寫得好好

無錯 好癲 好爆

愛戀 （好似係）
石頭記 都好正 好有味道

墳前被獻花的有十個

今天應該很高興

佢地再開演唱會真係應該諗諗all standing

（我們都是這樣長大的）馬路天使，呢個版枝結他聽到起雞皮

最鍾意晚節不保
流野達好正

禁色 都係好正

達明

十個救火的少年

我鐘意石頭記

難明白每次看見這照片
那夜夢幻又默默閃

集思廣益尼種聲岩唱邊type歌?

佢地啲歌真係好有畫面

高質

方丈真係鬼才